美股認真討論區 MXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Reset la

this?

113.5加咗tsm 要學石仔屌鬼

V返

IX = 9
X = 10

Tesla 冇力啦

上個po 1002

Yala難得綠色
走唔走d

nvda

靈車點都要有貨係倉底啦

嗚呀 果果又暴跌
彈唔起

上個po扑咗金波
自己諗

基金佬又賺

AMD又係一賣即爆升

NVDA

all 走
遲啲先入返啦 hi ba

屌得好！

Dnmr 洗倉大減價

西蛇胃藥入唔到呀屌

Aapl

屌你老母
NVDA

Ocgn me 食了3/5

淨低free run

一放yala就爆升
原來係我陀衰家

Amd

連郡d saas講左要上路

SAAS又滅世 大家趁仲有profit好走

隻shop 可以結構性加倉

信念唔夠

Veri都幾刺激

0.幾%都叫春？

有無人有KEEP
lithium etf

係低位走左一半

想接飛刀了

熔熔蝦

535.9走曬NVDA
祝大家贏多d

針了

認真 c3ai做既野Adobe 同msft可唔可以自己做

咁以後屌多d 鞭策吓佢

全部同我換新圖
新一年新ath

預備上翻33

SQ垃撚圾 閪撚過QS

D call...

nvda 發生咩事

金銀號乘風破浪

AMD NO!

冇人覆旭巴
我嚟

好多都冇水花

MSFT到底妹撚完未?

立即屌你老母

VCP要突破了嗎

多謝你

痴線 直接落20蚊

俾曬dem執政就收皮 左膠當道

有邊日唔妹 定期呢啲嘢放埋一邊就算

DDOG無底SAAS

MSFT成功爭取向下VCP，成杯noodle倒哂落地

FAANG全線紅

TSM拉晒成個半導體上天

百屌成財

靈車一晚粉碎左張put

阿木g一轉綠
另外幾隻都綠晒

LEU

成班大陸佬

Tsla amd tsm ocgn nvda 數錢數不停

想知點解

全部人同我上NVDA船

DNMR 搞乜鳩

半導體大船即將開出

一個救全家

NVDA終於開車?

中興班底嚟

垃圾

AAPL廢到，走佬算

Nvda

數埋nio

我d太陽能 有沒勇者來沽空

yala返生

ocgn都好多都take緊profit

YALA真係百屌成材！
YALAYALA

ge首輪投票gop差0.3%先過到majority
結果要進入runoff 次輪投票好似係

有冇人有MDB

數錢數到手軟

太弱太弱
佢自隊緊
寧願錯過唔好高最J

咁唔買了

5中3

我指點解dem執政會收皮，有d咩政策

等緊返上去走佬,唔敢再留戀

200升上來
回下都要啦

nvda竟然識郁

net死都唔落70

加税

Ai

點解我唔遲幾日先走tsm 張call

一個包頭佬都無

ai 跌撚夠未

跌撚到

高j 左假突破嘅amzn

冇人理靈車交唔足50萬架

定期都要蝕果下肉赤

差個幾百架

mega crab

都頂左好耐啦

供不應求 升！

過左去個個都睇班蝗蟲搶國貨model Y

TAN
大戰
Tsm
Amd
Nvda

四捨五入

加net

aapl同goog都好撚廢

差個少少 差1萬都夠佢升

17.2溝到15.47
走少少先...

屌你老母

DNMR

ocgn咪穿3

mega crap唔交美國稅，美國加到100%都唔關佢地事

清 同路吖

hyfm痴撚左線

+稅, 變相股市會少左稅後cash, balance sheeting同er唔靚仔
不過我始終覺得會同08年後一樣, 敗登都係繼承中間立場唔會做咩大動作
但public expenditure個度應該會加碼

新年第一日見紅

對上一次睇仲講緊gop好大優勢
依家唔知點解又話唔樂觀
我都癈撚事理

net今個月真係唔知做乜鳩

DXY 插
Renewable, commodity 大升
可能真係price in blue wave

差果五十部就算啦

係咁易減下價, 大陸1日多10萬架訂單 cover番有餘

AAPL我走撚左了，睇死佢升爆

你當AMZN死架?

加税最傷嘅不嬲都係啲本土細公司同中產

刺激石仔一律正皮

Nvda，好波，開市個倉黎個+6%

每日+6%，就快財自

信念唔夠上個禮拜走晒YALA

講個笑話, veri上35

都話100見

淨係入到印度市場已經可以夠佢升幾日

TTD

有冇人買sbe

On9，所有錢炒tsla?

有點似大選個week一輪risk off

信念

彈起先黎走

前幾日衝3350個下幾威架, 但goog真係未威過

全線電動車 晶片

點睇都太陽能完勝

30分鍾逃生門關閉,AI各生還者準備,地獄號出發

$grvy +9%

why u u

Ai無水花

終於郁

今日應該唔小人撈ai

tesla回都唔回下

lazr好想走 有冇巴打同船

ai 就到頭先講既120止蝕位

soxx同tan邊有得比

118買落ai就就黎見紅

YALA要跌市先識升

集2t在手，通殺

唔夠50萬架 (499550架)

一入SMH就升，仲諗住慢慢加

鱔覺watchlist紅果啲大部份都係SAAS

全倉AAPL表示宜家去緊IFC

驚閪

有冇人貼果果經

132AI苦主

solar energy有gov funding已經嬴左成條街

金銀商品半導體救命saas全線崩潰

連郡2極化
重倉mid cap saas守喪
重倉tesla apple個班狂jel

咁多人有AI

快d 搵人開ai 苦主區，咁先有得升

隻lac扯到

放左 qqq 成個倉都跌

Net

OCGN換手率得50% 仲未有爆發一波

32~34入咁耐磨咁耐 晚晚玩燈制

夾係中間 一半一半

長遠睇好

見到先發現原來今日個市跌

一樣

industrial今日幾龍

睇得出已經無乜人渣tsla

原來契媽派左利用錢
小注加下dnmr先

nvda磨左幾個月 唔通終於要上了

好垃圾, +1%, 5分鐘變左-3%

但條路真係好撚遠

得RO都可以成200蚊

股joy

apple jel 咩?

嚴守net 70先撈

假突破 詳情望下amzn

arkk 加油

等緊加貨

得SMH

個個係度守喪
等陣又比人笑特價唔加貨

Mid cap果堆11月跑贏咁多唔洗還咩

aapl？

只要破到頂 上面就冇頂 已經等咗幾個月 幾時破呀dklm

daddy musk

突然扯旗好撚妖

上星期諗住跌落510先入

Amd☺️☺️☺️

73好抵屌啦

屌那星,YALA又俾人扑爆金波

認真 盤後係加貨最好機會
個陣個價係最穩定最少陷阱

TSLA

隻隻唔同既 睇埋先啦

呢幾日會爆埋佢

光頭佬輸首富未

tsm升左4個%
我係咪眼花

好彩上年最後幾日balance返個倉SAAS比例

nvda

兒子生性

訓撚左

Yala金波已爆

上翻16走隊落ai算啦

一溝就食棍

磨左幾個月唔入

你又have a position
係咪專揀啲妹到傻既mega crap去yolo call

AAPL TSLA 連郡孖寶combo黎

大麻股真係唔好玩

升翻啦

真係一high 就含

Qs咩事跌到pk

仲溝乜，酒啦

妖股唔好買

太貴

佢開左好多CALL 幾個禮拜前有貼堂

睇黎要繼續洗倉

未跌到底就溝,真勇士

都唔算yolo, call左3月

有唔少mega cap call 等緊Er

有無人試過IB持有果D option睇唔到即時報價？
無持有果D就睇到

VIX

138

西蛇隻Jagx已經上左$1 好快到佢爆

ARK 幾日都唔跟大市

30幾ipo一開就90幾
點都要回一回

加果果經未

佢週線同月線粒星其實我好撚驚
月線仲要咁撚長上影線

AAPL 130

有冇subscribe market data

聽日gop 贏咗對果果有利？

0.9入左，會爆到幾多，可以坐幾耐

netflix係咪可以執

pfizer vaccine之後已經放左好多, 留返少少等佢地自生自滅

130都穿

0.8部署咗

我真係高追之鬼

呢d時間係時候儲下舊經啦

GOP聽日輸唔哂
DXY 夾番下得唔得

Acb今日又想上幾多

等回調啦 溝乜 想死咩

本身升咩

唉屌，又早走咗AMD

一地都係錢 半導體癲撚咗

又話TSLA入左S&P 500之後冇咁大波
咪又係一日抽5%

數緊鎂wow

最近張高通155call 頭先唔放 依家來後悔

個倉今日咁爭氣，不枉我等咗AMD同NVDA一個月

上車？

今日仲唔溶

願我們的美股神

賜予我一眾連登子民

每人那耀眼 舒適的 護眼綠

以迎接那 新一年的來臨

我們願奉上 我們處子之身

那潔白純真的臉

供以你為奴 俸以你為用

為世人 受取那令人安穩的綠

阿門

頭兩個鍾係散戶時間 by 宥子

咩慢牛已經唔適合放係佢度

之前加咗call

Faang全滅

xpo ups fedex

5G股除左QCOM 台積電
仲有咩好追

大麻

酒店閪冧

出完news之後都會橫行果時睇下加唔加

Zm 入唔入得過

TSLA 要回啦 酒啊

nokia

市場又開始炒晶圓同半導體短缺了

入得過

我地連郡etf依家贏幾多

Airline 一齊直插 我屌

無業務無product根本就唔值得升

唔好提呢隻垃圾，屌都廢事

YALA係咪有人扑左金波

上星期插到0.6幾又加左貨埋伏

SOXX > Mega cap
real value stock

一堆saas

Veri

人類尖端科技無得輸，電車，新能源，5G，AI，Big Data去到最尾都係要揾半導體

GBP

有冇巴打知ayx咩事

派緊錢啦 契媽日日加注又收成了

mar去返12頭個價就不得了

我都加咗

風火輪

有,仲扑左2鑊

AAPL無底

尊重返係「我大TSM」

諗起飛巴
11 12算

但係佢跌左成個禮拜 就黎唔夠信念

Pins救全家

P 巴日日扑 扑到金波爆了

UVXY

Sq痴左線

PINS呃貨後棍上

嘩 彈得咁快

入

CMI日日勝利巡遊

聖母

新一年就見紅

miss左50MA 浪費左

無論正股定option 一走就棍上

me tan由5x吹奏到107 都未爆到

時不時都聽到佢彈

PINS做乜鳩

勁牙，sq net

多謝小西教識我SH good equity

Pins黎料幾棍大性交

Net都跌得幾勁嘅

個市普通回調者 貴既回落 平既升番

入左AI睇下係咪真係咁邪

四寶又係得AAPL食屎 屌你老味

YALA

係
有無心理準備輸20%?

冇SOXX但有SOXL, 人生苦短
得10股

銀一加貨就回

搞咁多野，咪又係升

數錢吧

ai 跌極都到唔到我頭先120，大家唔使止蝕可以SH 等183

契媽系食左藥？

sq真係教科書式升

SQ個底起得幾靚

BNTX又扮起機

啲錢係咪又湧返入契媽

Amd monster! We hv position

commodity

有一半大陸野

有無人買左mara

真係教科書咁款

完全未升穿
有上星期4貨

OCGN如果升穿3.45可以加注 呢隻野值得SH

Cctoy 財演攬鈔巴

【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

同有巴PayMe 有得揮

217個位買最靚

山腰食緊風 就凍死

睇黎今日又deep v

北海道.jpg

落通道底再加

miss左 219想買10張call

講好左 新一年 唔好提個賤婦

AAL 我屌你老母

3蚊已經加左，坐緊

大家d太陽能有無好好把握到

買得1000

KO

GDX 同 GLD 都升，有啲不安

TESLA 740

AI

銀比金大上落
梗係趁低先加

編野一出就冇綠過

清倉amzn了

呃貨

點睇ebon

nvda yes

扑暈就得

太陽扑唔爆

pltr撚到
急插再反彈

lazr-5%
垃圾到

我們的🍎🍎
願iphone的名受顯揚
願你的Icar來臨
願你的IOS運行在人間
如同在機內
求你今天賞給我們3%的升幅
求你寬恕我們的罪過
如同我們寬恕an狗一樣
不要讓我們陷於妹市
但救我們免於大插

因iphone 及ipad 以及ipod之名

阿果

Net 不嬲都係咁由$2x係到講到宜家都係咁

納dee好硬

第1日就豬錢

唔好再講 之前果桿一直溝到均價3.3，今晚走晒有排都唔想再掂

想問下SBE 同LEU 之類能源股跌乜?

彈嚟彈去都係23－27

大戶

每個鐘屌AI老母一次

西蛇胃藥係咪要黎料？

果時上到5蚊以為佢有出頭日 點知

AMD顛咗

全倉Tesla

每分鐘屌AI老母2次

LEU好撚垃圾

沽咗？

NVDA好似暫時冇咩新聞
爆升是不需要理由

我都+6%，不過無你前邊5粒數咁大

都係交番比契媽

NVDA 妹左咁耐 終於生性啦

宥子概念日

收皮啦屌你

之前升乜依家咪跌乜

轉頭再跌多d

你咁勁 全倉Tsla

點同你鬥牙

屌 dnmr set左21.1入唔到

靠閪蛇胃藥救倉

好賤

DIS 而家算入得過 176, 入少少支持下 !!

賤熊仲係全倉tesla?

炒UARNIUM

RVLV

VIX黎料

成個行業一齊升 根本唔止一隻

Spac全線閪冧 炒完？

屌女巴有得gel一定會出嚟

今日SQ生性

GLUC

jagx

之前無消息咁爆升，依家無消息咁爆跌

白卡仔d sdow贏到錢未

我等過2日震下倉先再加，冇位加由佢，本身都有幾注埋伏左

$TSLA 真係meme黎
我一定唔會SC佢

加左注
之前200股現在300股

唔好唔信 望下snow

我都以為係食完大桿原本想割但唔認輸。結果壓住舊錢冇得早啲加注契媽

我個nvda 終於唔洗留返比個孫

人地MELI又升,點解AMZN可以垃圾到咁

成功由IB轉$去Velo

千升近了，你們應當悔改

USD?

分分鐘穿30

納dee強到

我唔走

可能係前面5粒數冇咁大, 但個六位數字大過佢

契媽全桶餐

USD

uranium -> renewable
落後commodity

連我炒開垃圾
覺得係垃圾sector之最

have CCJ, UUUU position

velo支那業務好多喎暴巴

SQ開始升了

半導體升到啪啪聲

________,________

早排走撚左隻intc 先黎升

嬴還嬴做乜第一日就瘋狂貼倉

道期瀨哂屎喎

This??

ES向下
23:30 反彈不再

唉屌你爛果四連陰

仆街XL

連登邊有人買舊經濟
廢老先會買舊經濟

3傻發生咩事

菲比斯wfc

INTC呢啲難得無overvalue嘅半導體股都放！？

半導體有咩利好消息

AAPL 係咁跌

QS 做乜撚嘢！！！！！

冇乜，純粹大勢所趨，炒完saas啲錢過曬嚟

NIO monster

失業巴gel

未來半年缺貨

叫佢搵定間棟高d既

Sorry 收斂下

2020gel慣手勢

LITE

PI

左膠blue wave反核浪潮之下推nuclear 係無咩可能
呢個位忘巴就揀得靚

YALA 威得一個鐘頭個金波又爆左

同大家講左，clean energy得太陽能
絕不可能買垃圾fan

新年第一GEL 呀嗎

款款renewable都企得穩，係得uranium 唔得
其實我又唔覺得uranium係柒sector

2021 第1日美市

重倉 U 同ai ，成個倉都係豬依兩隻

而到同出邊真係完全唔同既世界 出邊哭喪 我地就個個贏錢

Tsla 再教淡友做人

遲啲嚟過三月棍就知味道

張未日nvda 550c 就係因為我慢左一下 又無份執錢 哭撚左

小閪胃藥有冇巴打搵到news

睇慣左就得無乜野 跌多過10%就加少少

其實呢度目測都有一半人哭喪緊

有隻TICKER 叫 YOLO

前兩個月d人炒spac食到甜頭開始推大佢了

Vix

cannabis

贏錢表示心情好爽

VIX 扯哂

原來dji跌緊1%

vix 扯撚到成條馬撚咁

uranium應該唔關renewable事掛

VIX做咩扯旗

VIX龍撚到

pure uranium stock @ US listed
全部balance sheet, cash flow, profit 都爛到顛

LEU 已經算最好個隻

得太陽能， semisector , 電車系龍霸

舊經 mid cap saas allgg

成班友幫山山蛇接貨

音樂準備停？

撚狗市among us live!
有溫柔的Li
有好惡的Meow
唔夠人開波，同巴打一齊玩，有DC

你確定有人接?

Sq 算係咩

傻標呀傻標
你唔好阿標喇,你叫垃圾啦

S&P同NQ跌但TSLA都仲係好撚硬淨又重演緊19年尾既情況

Jagx

出去買定包花生mon post

ai 121 雙底今日跌唔落了

nuclear energy =/= renewable
under US official definition

點解AMONG US會變左小西貼倉

音樂點會跌住黎停

個倉有tsla都唔會哭喪

1個鍾前3蚊 打完鋪機變左6蚊 我屌 即放都得啦

DXY rebound or drop to zero

買買買？

你同班環保左膠講nuclear好安全，d核電廠隨便起
你過到環評我切

等於喎

邊個巴打開咪扮女人 連登邊有女上

121入左少少
希望唔好轉頭穿曬

暴巴你一出死神圖我就call左uvxy
係咪要請你食飯

食完大麻--> yolo

環評過到
係安全性過唔到比人瘋狂示威姐

有排跌啦

請手足食啦

amd 班人大把機會轉會啦

AI一日上落20%都係有可能

暴巴

唔跌點入

空軍第一次召集

d人炒佢
美國政府列佢為再生能源項目

相反你叫班撚樣，買多十幾塊太陽能塊擺屋企

撚有環保撚敢反對

牙LI把聲勁溫柔

其實好撚安全, 係冇政治光環所以班政治家唔推

咩事跌到咁

我啲FUCK今日好傷

未走係咪最後機會

VERI

見到出面有個話買spac今年炒到一百萬
食正好彩今年spac同ipo爆升
如果下年用返同樣諗法真係唔知會唔會跳樓

之前討論過
每年要換啲太陽能板其實係製造更多垃圾
不過無人careproduce energy個刻係clean就得

但核電廠起你屋企方圓500公里內你老西都反對

又一棍

咁反智?
雖然呢家痴線到咩都有可能

買左
Cl dia jnj

瞓覺都得,新年一嚟就唔老嚟中撚晒伏

終於冇分大細cap 總之一齊仆街

大亞灣同我地爭50公里咋

所以咪其實係policy問題多過核本身既問題
政府係有心既可以搵啲無人區域去集中起大型既核電廠

重既仲有笑到喊

真係列左其實

JPM F C CMI CARR
好在冇咩事

太陽能板 => bling bling玻璃幕 => 好後現代style / 畫面好靚

隻金突破左照計dx無理由會大抽到

真係有陰影

講到你係香港有得反對咁

睇得咁淡？

VIX 90度扯旗

咁又唔係講香港
香港太細都唔使用核電啦

VIX 又上channel 頂
準備spike

走啊

唔轉

洗太陽能板要特殊清潔劑
時限性供電會對電網有影響
塊板本身用好多稀土同重金屬，亦都未有好既方法點去棄置

環保撚：「無廢氣okok」

500公里冇咩所謂, 50公里就老閪都反對

遲D直接起係明日大愚

股災

比堆垃圾-7% 搞到個倉轉燈, tsm 都救唔到

所以永遠都係靜觀其變
煮到埋嚟咪食

扯到有d驚

dxy = mother of all assets
gold = who fucking care asset

上邊巴打提到大亞灣50KM內

買左KDP MNST KHC

求其啦，環保撚開心，tan升咪得

頂唔順ai

ai破處了

clean唔等於renewable

有反對,不過冇用啫

ai 奶野啦

ai酒呀

仲反對，國家法直接拉你上大陸

vix i have no position
今次無野hedge...shit

反對唔到

我得幾張

暴巴既審判日要到了
No one escapes

UVXY 救倉

ifc冷嗎

契媽大船都就嚟頂唔住

忘巴TT組合左擁TSM右抱TAN真係無輸既可能性

ai一穿120

25.4 好癲

三四十年前
國家話冇追溯期

70蚊鐵底
70蚊補多飛

IWM put, SPY put暴升
IV扯到恆一恆

麵神搞ETF的確搞到個市閪冧
今晚早啲訓啦

tesla tan tsm

今日又過一關無事

望翻Pd
睇黎記者會岀翻山

Ai玩完

我直接take左啲profit冇去hedge

cls

ai 120守得好辛苦

白卡佬敢賭已經要贏

去番100咪入場囉
齊齊整整 啊婆都識買

詐騙集團

put左港女既baba 聽日又等收錢 真爽

arkg 幾時轉燈呀到底

FAT FAT你今次

好想撈

5分鍾連擊唔穿,無事了

有

120 底點解咁肯定

第1日就股災

無hedge

太遲了

VIX繼續上

又黎多次+4%變-2%

仲有冇人未走巴巴？

Nndm 係咪炒完

得幾張 執餐飯錢

AI 最後上車機會

好有新年氣氛呀

肯定我就發達啦，我都係9下up 炸

係時候要千跌一下

+2.5% > +0.67%

VIX千升

參議院補選可以再災一日
民主黨點輸

新年快落

冇break

叫左你地唔好gel頭
搞到個倉就轉燈

聽日仲有100蚊上車機會
後日80蚊
大後日60蚊

我都幾肯定佢聽日一定會上水

咁有信心?

唔入呢就唔撚跌
一入呢就直線插

新年就洗倉 屌你老母

佢d sdow仲未上返佢個位

bitcoin

放D野算
Ted Cruz 佢地玩番幾日

120 血肉長城

有冇人有PENN
一年就換咗個CFO 換咗個做開呢個sector嘅equity research analyst做
上手CFO見係Apple做咗20年 無理由去PENN玩一年就走
咁樣係唔係要小心 感覺equity research analyst做CFO都有啲怪

佢而家都唔旨在贏定輸
佢係要入黎搞事炸

你不如問依度有無人有入

+1.8%咪侮辱bitcoin

過埋依關 (no matter spike or not)
我覺得vix 應該trade 落一格

跳水了

個倉有AMS TSLA NVDA TSM INTC 有埋大tam
但都係紅
唔玩了比返d錢我

不如我地去站務台叫連仔bam左佢

我仲有貨

Analyst直上CFO

豬埋11月個profit 啦 跌撚夠未

bngo冇位入

直插無水花

聽朝起身睇下輸幾多
屌你老母

契媽準備收皮

Sq日常

Ching 有經驗喎 成日都見你咁講

我262 93股

夠鐘ALL IN SQQQ

你個倉今日應該幾刺激下

VIX又扯 jm9

個倉準備轉燈
SE,pins,AI

新年流流班機構第一件事就係洗倉

聖誕托高 返黎洗倉入貨佢老味

每次都中，仆佢個街

我有penn....$69 貨好撚想走, 咁撚快換cfo

佢係MD嘅

又由+2.x%變-2.x%，撚完個倉未

别人恐懼，我清倉

AI 120鑽石能量底

mean返3月前個水平?

我名

冇希望 冇失望

TTD會唔會洗得過份左?

好gel完，收工

大家搵多啲

TSLA勁到 sp完全跌唔落

AI洗唔洗跌咁多呀

仲正數緊

都仲係25/6 炸wor

Iran US army under attack

一陣福島咁大爆炸又被人屌撚死

1x lor
implied vol >>>>> realized vol 太多太多了

zoom大師兄係咪返黎了

唔跌點叫fed開printer呀？Brrrrrrrrrrrrrrrrrrr coming to town boys

180 蚊買ai 個d 跳左樓未

石油都跌緊 咪扮野喎

ai個底硬到

千DROP

SUPER QQQ！

第一日就咁

做咩事

新年第一日就咁睇黎成年都無運行

搵緊source
我都未知堅定流

有野put左？

我發現所有中概股都係賭場，

25.7

今...

都係訓先，del app 3 個月後再睇

market都覺唔妥 跌咁多

胃藥倒v

做咩閪冧

MAR好吸引

咩事跌5xx

金庸又係棺材爬上嚟

120 玩左半個鐘

生命值硬接

熊軍上呀，SQQQ

屌買左咩

又冧市垃圾

個倉靠TSLA頂住未紅
如果倒插就見紅了

估唔到被qqqj拉到個倉紅咗

千跌

SE做乜跳左落海

AAL又收皮

紅運當頭

真回調，今個星期睇黎好難捱

同你一樣

未跌完喎

次次盤前龍盤中就出事

唔通2021年就係熔斷年

屌你老母個老母呀 cathie wood

Breaking news: 美國爆發武漢肺炎

嘩巴打發大達

記得捐捐錢

上星期加左貨就倒蝕，屌

個倉正數 UVXY救世界
信暴巴保命

我。真。係。恭。喜。你。呀

懷疑今日會終極V返上去呃人出貨

棍棍有力

$bntx
vaccine stock -1 beta

洗到痴左線 坐緊

唔似啦

Bngo咩事

$ZM + 5%

睇下ocgn

成晚穩到

之前邊條on9係咁話apple vcp
圖表派又死

舊經濟繼續俾人輪

777入左

搞咩跌咁多 痴左線

我啲本細過石巴囉，下禮拜咪又輸返

$141 20手

呢張圖係咪要重出江湖

vix26.1

橫盤收尾

Sq pins wmt仲綠緊

應該係fake news

jagx都係

屌，訓教

跌撚左成個月啦

似乎怕華盛頓集會出事？

bngo幾時回調

巴打句金句呢?

旭巴
夜媽媽嚇一嚇

講多次嗰個笑話

爛果VCP

開始有少少panik
無底既喂

2021: 戒急用忍, 切勿高J

大回調要來了

學生哥? 咪賭咁大啦咁

吹撚到話會爆升

想入sqqq幫大家頂一頂

Ai穿咗120

全世界冇幾多個地方用到HVDC d hv 電子野太貴，電子野黎料轉番HVAC，同埋愈長距離hvdv 先有優勢，但講緊可能係超遠海底電纜，例如澳洲同唔知乜洲之間好似有個

核反應好似有兩款玩法，之前讀過不過唔記得曬

黑bro 契媽咁靚女都驚

可以等v了

+4%變撚左-4%
日日-咁多

冇事啦 升返啦

我做咗都兩年圖表派 次次都被大戶睇住嚟食

落番120 all in算

笑左

清晒倉淨返啲btc算，無論Trump定登上場黎緊果幾個星期都幾煩

開始V了,大家放心無事啦

想減倉契媽 keep cash 保平安了

ai穿左120啦，大家可以止蝕

Pltr monster

整緊cup noodle

LM等睇一陣又V返一半

BTD: 50 / 100 days MA + MDD

真

淨低啲cash, 個股唔出現mdd or above唔出手

AI delete app

我正式宣布破產

SH留返俾個仔算啦
好似之前單新聞咁，個仔應該會多謝你嘅

Mdd30%*

一陣幫你止

全紅 破產。

插番落去

BTC無大升/大插,今日應該仲未係大回調日

又上番120啦

我唔玩喇

豬死啦

咩7雷公講既？

又黎高開低收

巴士引擎爆炸了

爛果突破碌棍仲細成交前幾日都叫VCP

死撚左啦

你個名

上星期8字頭on9追左 明明一早等780蚊位

雷公唔會講VCP囉

S&P500 啲商品股去咗邊

清曬倉
等回調算

今日真係心血少啲都唔得

其實搞咩跌咁多?
輸都想知點死

上年九月買爛果d人真係慘

半導都幾勁 今日頂得住
不過等睇聽日回返哂 撚鳩全世界

原來大市都插成1.5%

BRK.B -1.42%

臭雞又大跌

其實個市同11月6前既uncertainty閪冧一樣
一過左1月6 1月20, 無論結果點certify到其中一個都會報復性反彈

驚回調走Q晒

依家未回調lo仲清乜9

月底4W, 2月 5W

做乜鳩

今日個倉跌成25%

777 買左5股試下水溫先

回緊啦

似曾相識 回一回再食棍

Yes, stonks only go up, until...

arkk + 0.35%

暴巴真係好撚風趣

arkk +0.3%
驚what

買左咩咁誇張

好彩清左個人都清醒d

你買乜鳩豬咁多

而家就去ifc跳落去

588落到而家
沽空佢既上哂岸啦

Qs?

放心 amd已經回番大半

雷公永遠唔會拎ticker嚟特別講, 好撚正氣

電動車全升

vix spike la

跑贏指數
契媽嚟尊重下

Veri lazr qs ai u

ZM 反彈了

出緊去比車車撚死算

快啲抄底啊

nio

支那都有，西電東輸已經有HVDC

日日都先綠後紅
屌佢老母

Bitcoin系

d錢除左流左去semi 新能源仲有咩

呢度應該接唔晒咁多錢 去左commodity唔通

9up下姐

天台凍唔凍

圖表派又話apple橫左幾個月會爆升既

利申, 唔敢入

未驚過 飲啖水 訓教
聽日開始進行光合作用

聽日D錢又流返去其他sector

插多陣俾機會我加倉

孖展？

VIX VXN升到無BREAK

想睇炒股爆破

開巿果陣講左了

開市明明仲綠 屌你老母一沖完涼 msg我危險 cls

再橫多幾個月
總有一日會爆

係

BTBT 真係GEL爆頭

到底買左咩

Ai v緊

嘩你200%倉?

盤前龍=閪冧
阿婆都識玩

早排大拿拿升左幾蚊唔使回番d 咩

已經爆了一星期

你嗰啲全部大波波股
玩孖展小心啲好

唔好玩咁大

有冇Trump反cup概念股推介？

係 沖緊落30%

tsla同tsm加埋都救唔返個倉

2021年度美股區招生開始左啦

之前有冇profit墊底

空倉等特大災難

好孖唔孖走去孖呢d
一日上落大到隨時斬鳩你

中左VERI LAZR AI U 大獲

今日股災個post 都郁得咁快既

ot狗都清左？

AI有險可守

信契媽好過自己炒 硬撚到

石油 舊經濟
Put 新能源 大麻

好多隻都孖唔得多...

TAN

zerohedge: $XOM

聽日應該死淨3分1人

最金係qs 我係112入

BigC 破低價
有無人有性趣

好多野都7連陰

D狗7連陰

YANG